「印仔開箱」韓國李家卡邦尼意粉

之前係FB已經見過有呢樣野
咁岩俾我睇到有得賣,即時買箱試吓
入面有一包意粉,一包意粉醬既粉,同一包芝士粉
佢推薦係用牛奶去煮
但屋企無牛奶,佢話用水都OK
煮法好簡單,落意粉,落意粉醬既粉,落少少水
上碟之後先落包芝士粉
講吓味道先
食落口芝士味同忌廉味都重
一定唔係正宗個隻話唔落得忌廉個D
味道竟然有少少帶辣
辣辣地既卡邦尼都幾過癮
食落個耳膜好C伏
一箱85蚊有6包,圍返14蚊包,都唔錯

又咁早食

呢個有辣味，好好食

真係幾好食

冇牛奶用人奶囉

粉師

早食飯師

典解可以食到耳膜好c伏

正宗係冇忌廉同牛奶㗎

營多win

氣炸？？好味嗎

所以咪話唔正宗

陪我食

無營養師

自己煮好過啦 又唔係難 多個skill咪幾好

是

米癲拉

早食師

李斯

自己煮
印媽氣炸

李家師

印媽咪乜黎氣炸鍋煮面？

新鮮

咪佢老母lo乜鳩都氣炸吖嘛

無牛奶師

營多不了

原來係呢位仁兄

我陪你

沒氣炸
負皮

咁腌尖就滾

細份咗少少

唔好乜都氣炸氣炸好唔好

印仔呢句語氣好Q

有無人已經開始慘過番印度化(Backindiaism)?

Ugly

很美

賣相0分

樓主已經深入民心

想知邊度買有$85一箱

呢個好方便

是
但其實佢都幾漏
食落差唔多

我靚

觀塘

非

蘭可愛

得嗰一啖

你咪當佢另一道菜式囉

你好撚煩 成日出埋晒啲on9 post 阻撚住晒啲位

邊度買？

搞彎哂喇

阻住師

印仔出嘅post竟然冇炸嘢

點阻字sin
兒登有開post數量限制？

印蛇回晒塘

正宗就唔係食即食啦
你唔撚走去屌d即食面個豬骨湯開粉
on99

你喊撚完未
笑撚到我仆街

咁撚燥做乜鳩On9仔

要自己煮...我都係食返新意派卡邦尼算~~

唔好

點樣食會食到個耳膜C伏

定仔邊有奶

邊到入手？

哩哩個post收幾錢廣告費

自費架屌你

我屌你老母印仔
我講過我日日都入黎屌你老母

氣炸師

我老母琴日買完
你第日就出po
呢隻正到完全唔似煮兩分鐘就食得既意粉

韓食c

屌老母師

唔氣炸？

幾好食呀

因為耳鼻喉係相通

無氣炸 負皮

睇落又唔錯

屋企有10包 印仔下次可以試下其他 佢仲有隻款芝士烏冬 好撚好食

可以放落百里香menu 賣60 蚊個
Fat fat

咁少？

我見嗰度仲有買隻蕎麥麵
但係我麻麻哋蕎麥麵

我都有買 不過屋企冇西唔知點食

份量好少...

印仔夠飽？

夠了

用鐵個啲

印仔琴日個魚生唔同色 是咪食咗虹鱒魚

燈光問題啫

自己made from scratch 啦

印狗用喊豬用到走火入魔

不識整

定仔有精

八十五蚊六包咁抵 我上網搵見成百六蚊六包

印仔邊到買